血腥雪糕三部曲

呢排追返Edgar Wright既舊作睇, 鮮血雪糕三部曲都好有特色, 有陣cult味, 但內容言之有物
Shaun of the Dead好多喪屍片致敬, 但最好笑都係阿Shaun永遠都揀最壞既選擇
Hot Fuzz又可以諷刺極權, 揭露黑暗面, 最後幾幕高潮迭起, 精彩萬分
The World's End本身前面還好, 睇到後面真係痴線

Edgar Wright真係咩戲都有陣英式幽默, 搞怪得黎又吸引
好想知佢平時啪咩藥

Shaun of the Dead
開頭悶悶地，原來係要結合個運鏡同中段喪屍爆發一齊睇

第三套唔係好識欣賞

最鐘意
Shaun of the Dead > Hot Fuzz > The World's End

Edgar Wright d 風格真係好撚正

The World's End飲酒個part

Shaun of the Dead 播Queen 打屍個part

好鍾意佢

Just what is it that you want to do?
Well, we wanna be free, we wanna be free to do what we wanna do
And we wanna get loaded and we wanna have a good time
And that's what we're gonna do (away baby, let's go)
We're gonna have a good time, we're gonna have a party

Gay King

World's End麻麻地中意，This is the End相對比較喪

Hot Fuzz 最高

Baby Driver用返Shaun of the Dead既拍子戰鬥手法
簡直J到出血, 開頭Baby買咖啡個長鏡頭, 又係參照Shaun of the Dead

Supermarket Fight

起身買雪糕

最鐘意Hot Fuzz

神導